［長文慎入］陳方安生不是省油的燈，林鄭GG

陳太講明佢同鍾庭耀係要寫「屬於香港人的民情報告」，我真係感動到差啲喊出嚟，回歸20幾年，政府有冇幫香港人寫過一份報告？無！一份都無！一段都無！一隻字都無。次次都係北京落柯打，跟住要香港人硬食。無一個特首企喺香港人嗰邊。多謝香港良心肯為香港人寫幾隻字。

我尋晚同法律界朋友食飯傾開呢單嘢，我地認為陳太係想打兩條戰線：「法庭穩守戰線」同埋「國際篤灰戰線」：

大家仲記唔記2018年佔中九子單 Case？連續審咗差唔多20日，但第12同13日嘅審訊係不容忽視。當時代表戴耀廷、陳健民同埋朱耀明嘅資深大狀麥高義突然要求法庭建立一個新嘅豁免例子，傳召中文大學新聞與傳播學院院長李立峯教授做專家證人，同埋接納佢喺2014年佔領運動期間所做嘅民意調查作為證供，證明當時嘅「公眾意見」（public state of mind）。

律政司嗰邊完全被殺個措手不及，想阻但又識阻，結果法官真係接納左麥高義嘅申請。李立峯教授上庭做專家證人，喺法庭解釋民調結果，證明香港人無被三子煽動上街佔領。當時好多人 (包括李立峰自己) 都無諗過 4 年前做嘅民調，最終會被呈上法庭。雖然佔中九子被定罪，但至少李立峯代表香港人喺法庭上講清楚雨傘運動期間嘅民情。

上年嘅報導：

我地堅持釋放義士同埋撤銷檢控，但都要有兩手準備。萬一有義士被起訴，唔知律政司會告邊條罪，亦都唔知遇上邊個法官，但及早準備定啲料俾大狀拎去打，點都好過乜都無。所以今次呢份民調同報告，幾年後喺法庭可能有作用，唔該鍾庭耀都要準備上庭作供！

至於「國際篤灰戰線」，陳太講明做呢份報告係俾外國領事睇。我地之前去領事館都係交封信，但陳太今次搵埋鍾庭耀出手，份報告完全唔同玩法。佢老人家深明同林鄭講嘢係無Q用，所以一心向國際社會篤灰，話俾全世界知中共同林鄭點樣玩鳩香港。

香港人俾中共恰咗20幾年，出面越嚟越多人關注，大家睇下何CC同肥佬黎就知。加上美國而家傾緊 《香港人權與民主法案》 ，日後香港一舉一動，美國佬都會望到實。英國首相選舉其中一個候選人候俊偉近排都大打香港牌，可見香港而家係國際角力場其中一個武器。

陳太同馬丁最近兩次去美國都見到副總統，馬丁之前更加見過克林頓！下次佢地再出去，分分鐘有機會見侵侵。以前佢地只係靠把口講，今次就提交埋鍾庭耀份報告，再提升一個層次。你估班鬼佬會睇陳太份報告，定係睇毅進舊生會嗰封英文信？

睇到呢度，你明唔明陳太做緊件事係幾撚緊要，大家快啲課金啦！ 而家先40萬！一定要推到100萬！

推

推！

push

鐵娘子

up

支持陳太

丐幫？不了

科左
Push

係咪即係政府唔肯獨立調查，我地寫份針對民意ver. 嘅調查報告

已課
推

獨立調查有實權，可以叫到盧偉聰同香蕉糖出庭
呢份係比法庭同比侵侵睇，將官方不會說的事用科學同學術方法寫出來

已課 香港人不能輸

留名了解
我無嘢講

Pish

陳太 文宣戰lv999

我覺得樓主太多字 不如幾句講曬有幾重要

每條戰線都係一個希望

500

1. 救義士
2.直達侵侵

donated

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

我覺得可以簡化內容同埋放大眾籌果part再出一次post

推！
點解上次可以光速五球今次唔得？

推 眾籌廣告都有600萬 100萬冇理由唔得

整件武器比其他國家

課!!

Push

課金

don't FF too much

已g 持

已課

有道理，每十分鐘幫你推一次

好撚緊要!!
要課金呀

推 多多益善

支持

自己子彈自己做

喂仲有得扣稅喎
唔課民情報告就交多d稅換比黑警出ot補水或其買更辣既椒黎噴你

金已課

其實陳太民望一直咁高
點解唔參選特首

good, 做實事

push！課金助攻美國通過香港人權法！守衛香港！你我有責！

課ed pish
呢一刻嘅香港同香港人需要一個紀錄
連儂牆可以被破壞 但香港人嘅民意唔會消失

支那唔會比

公民實踐培育基金有限公司為非牟利機構，根據《稅務條例》第 88 條獲豁免繳稅的屬公共性質的慈善機構。

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。如 閣下需要收據，請將小額支持的確認電郵連同閣下的姓名地址，電郵至 projectcitizenshk@gmail.com。

即係個眾籌有冇得扣稅？

支持！不過有多既請直接捐俾鍾庭耀既民調組織，佢需要600萬作起動

一齊課金

終極文宣組

推 課金

推 救義士先

推
等陣返黎即課

雨傘寫過報告啦

有！ 條link話有

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

陳太

咪掛住買寶礦力

你捐 $100 或以上，可申請扣稅

窮撚都照貨

點解唔直接寫眾籌係標題，吸引多啲人

要捐了

推爆佢

有
課完寄個email留埋地址就會寄番張收據比你退稅

從來無睇小過陳太

再推

課比香港人既民情報告好過交稅比黑警出ot同買裝備

香港人既民意 唔好再講咩沉默既大數啦

陳太太

咁貨多D, 稅唔益政府

係現今香港政壇上陳太既政治智慧無疑比好多人高

貼牆出去保手足個個都識, 但依D報告真係陳太D 少數肯出聲出力既智慧老人先做到
一定要推, 得佢地先識同外國領士, 元首商會打交道

雨傘果陣時國際形勢唔同，果陣時無Trump，無中美貿易戰，無英國脫歐。

課左

已課！

上面寫住捐完可以扣稅

俾唔俾都好
都可以show到中共做野唔理民意
尤其是董建華果期藍黃中都冇乜人唔服佢

一定要科水

其實陳四萬搞眾籌，唔係因為缺錢，真正嘅原因係通過眾籌而顯示出，做呢份報告係得到民間支持嘅，市民（起碼有部份）會相信同支持鍾庭耀報告內容嘅…

就咁出錢整報告，向太、東方馬都可以出錢自己整一份，但係得到市民背書嘅，份量梗係重好多啦！

大家仲唔快啲支持！

要籌期呀！

點解會咁少推 ！！推！！！

佢啲海外CONNECTION 同國際聲望，大派用場

特首咪又係聽維尼枝笛冇得say no
到時推送中果個就變左陳太

已課，推

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

課ed

Push!

已課!

因為上次係612同200萬後冇耐，所以個火燒得好旺下引發大家互動，雖然而家冇上次咁迫切同個火冇上次咁旺，大家只要明白問題同多D文宣應該都會發動到，文宣組辛苦D，好多野要搞

已課 推

小小地，捐左

一百萬輕輕鬆鬆推爆佢

已課金

我要報案

不推不是人

快d課金。

一早捐左

當年陳太唔做就係因為佢唔聽中共話，寧願唔做都唔俾中共擺佈，佢參選中共唔人放入閘

民望高
先無可能有得參選特首

你唔係懵咗嘛

小課1000
推！

少少地課左金
大力推！

我無野講

我要投訴你

鍾SIR 好吋
話如政府做同樣嘅民情報告
起碼2,3倍價！

你諗吓依個政府黑暗斂財得幾犀利！

咪又係棺材一副。。。年年如是

玩隻手機驚都幾百蚊咁課

你自己既前途你覺得值幾多錢？

社民連不了

唔課唔得

有鬼用咩痴線

已捐

我唔解鎖

推，多一條戰線就多一個希望

邊度睇有得扣稅?
有我捐多啲

Lm

主頁寫住

公民實踐培育基金有限公司為非牟利機構，根據《稅務條例》第 88 條獲豁免繳稅的屬公共性質的慈善機構。

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。如 閣下需要收據，請將小額支持的確認電郵連同閣下的姓名地址，電郵至 projectcitizenshk@gmail.com。

我冇野講

再推，好有道理

已經立即捐左

下年報稅時先扣得

課！推！

推推推推推

pish

推
捐左100

陳太 信心保證

推推推

再推！

課

課金！

點做嘢㗎啦寶礦力一日斷貨 集100萬搞咁耐

推
已課

推，已課

推！今日課

P

姐係條line 嘅眾壽係由陳太發起？

留名

推上去

已課

推

推 個個捐少少 好快達成

推呀

眾籌網站都收小費，大家可以自行調節

咁講係咪都要保住香港大學民調

勇武不能便課金！隨時救到人！

Pish!

開頭仲諗住唔課金

推到多啲人課

毅進星$300

推
成日見到啲人話佢份民調無用，我心諗：說好的各有各做呢？

課金link：

課爆

多多益善

推~

課！！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

公民實踐培育基金有限公司為非牟利機構，根據《稅務條例》第 88 條獲豁免繳稅的屬公共性質的慈善機構。

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。如 閣下需要收據，請將小額支持的確認電郵連同閣下的姓名地址，電郵至 projectcitizenshk@gmail.com。

連登仔富可敵國 請課金

推呀
任何事都要留返一手

捐完! 再捐

推！學生課少少

推 已課

已課P牌pish

課課課

係咪真係咁有用
係就多多都課

推 快啲去課金

push 課金啦

我冇嘢講，課金！

push!!

陳方安生個名我由三歲識叫，睇住佢一直當官，果然無令我失望！
推！
香港人，你並不孤單，大家一齊前行！
雖然琴日同朋友傾完，好灰！連董伯伯都反對！

手頭緊, 小課得一百

Push, 已課金

推啦講經咩

快d課，差小小就得

100好少姐，課

六十幾萬了

Donated

陳太建議什好，值得港人學習！

推撚爆你

有得扣稅正

一齊課

係設計上嘅問題，呢星期會 fix。如果你需要退款或更改款項，可以 email 去 payment@collaction.hk，有人會同你跟進。

唔好意思

已課

可能會再課

推呀屌

登報啲口碑野都咁快夠數

依一單係真係大攻勢嚟唔好忽視呀

由 2019-07-09 總金額
HK$624,633.5
總目標（已完成 62%）
HK$1,000,000

香港人加油!

小小地捐咗100

毅進星100

已課 盡做喇

香港人最叻就係課金！！！！

同你推爆佢！！

唔係唔支持
但係有冇人講下點解寫份報告要100萬？
利申：課左

push 收工課

已課 推 呢個好重要

已課100

已課 寧願俾佢都唔政府 交稅不了

簡單講就係有公信力嘅公眾諮詢數據

Pushhhhhh

已課 陳太多謝你

第一個女華人司長
當時林鄭仲飲緊奶

推多次比多啲連登你見到
原來好鬼重要架

已捐 push

課咗少少
希望份報告真係公平公正

我腦魔課了

推呀
課金呀

已課，推

因為上次眾籌簡單直接，不管登報內容、目的或對象只要幾句，大家都明，亦方便大家宣傳。
例子：五大訴求、全球主要報章、G20國際壓力

我覺得今次宣傳已經有進步，起碼明白今次民調對五大訴求之一（被捕義士嘅前途）有不可或缺的重要性。巴打只要針對依點，精簡內容再出個另一個post，相信目標好快可以達成。

課後再推

p

推啊！！

Piish

小弟窮，不過集腋成裘

突發 陳方安生公開多感謝連登仔 推到陳太做臨時特首！

推啊

推，標題建議直線：[國際壓力]眾籌具公信力的調查報告救義士+射子彈比歐美！！

內容唔好too long didn't read

1. 獨立調查報告可幫義士，對上法庭有利(雨傘經驗)

2. 正式文件野，靚英文靚format，有學術認證，留底比美國國會睇，射子彈比美國，其他國家都會參考報告，一方面中國只識9叫

3. 陳太比中共認證過係歐美代言人+鐘庭耀CV完全無問題= 無昆錢問題

4. 比市民逐少去捐可以增加報告的民意認受性

陳太同鐘庭耀唔係好多00後知道佢係邊個
唔洗特別用陳太出post

好多人覺得調查無用，人地外國要幫你，都需要引用文件去同人辯論架

少少錢快捐啦

幫手開，我再開人地話我打手架啦

推
課金

lm

扣稅係捐100扣100?
唔識求請教

由 2019-07-09 總金額
HK$689,280.8

16:34

已課，G持

yes 仲重要過集資登報
快開

多謝你，睇完你打既野之後我明白份報告原來咁重要

已支持

我冇嘢講

無知一問，點解陳方安生咁有錢要眾籌？

捐

大家唔想陳方安生做大台
香港人嘅報告 香港人出返錢
陳方安生亦無權力幫香港人人出錢

簡單一句
自己香港自己求
我地籌錢都係民意表達嘅一種

推
推
推
好似得呢個post有捐款連結咁

原來隔離post都有連結
自膠

無論如何
仲未夠100萬架，大家快啲課金啦！

4個鐘後多左3.3m

已課1千
陳太加油

PUSH

推！同我課金！

仲望, 快啲課金呀

差24萬

仲爭起碼20萬

推 仲未夠數！

七十幾萬啦而家

未夠

已課
Push

未夠呀連登仔！！

推撚爆

明明揀300，最尾扣500

不過唔緊要，最緊要等多啲人知道

小小地捐左一舊
呢排捐左好多俾立場

五個鐘頭內由四十萬跳到八十萬
香港人唔係畀唔起錢呀
係未知道件事呀hi

出錢喇喂

PUSHHH!!!!!!

PISH!!!

有報告先有機會特赦

啱呀，一知就會一呼百應！

陳太已經79歲

衝我就冇膽，唯有有錢出錢！

陳太請讓我為你驅風

推!!

推，林病屌你老母

香港人欠左陳太好多
老一輩做野我不盡認同 但佢同馬丁李都好有心

堅有得減稅？

課金呀屌

課左 推

推!

有,send email拎收據就可以扣稅
記住扣稅係扣taxable income,
姐係課100蚊最多扣17蚊(睇你交到邊個稅階)

課左既巴絲記得拎收據扣稅,
少少都唔好益政府

90萬啦

幫下小妹推丫唔該
好重要嘅message
香港人好低估呢條咁重要嘅戰線

其實連儂牆嘅真正意義係..?

課咗
大家積少成多 每人10蚊都好

即課！

問1,000人其實好少...係咪真係會夠

長文的結論：課金，支持陳太打林奠

947000喇 加油

即課
陳太真係好好
一把年紀明明可以收山仲為香港操心

反而梁愛詩呢啲老虔婆把口唔收
唔識積下陰德

推
take my money

厲害！

HK$955,038.8

呢份嘢對班義士好重要 大家幫幫手呀

Push
已課

可唔可以寫埋街燈嘅事同埋信用評估

HK$971,798.8

寫埋dq事件上去陳述呢到點假選舉法
種票
疑似賄賂（蛇齋餅種）
果堆

少少意思

巳課五舊

cls已經97萬

中國口交部強烈譴責的，我們要支持！

加油

推 爭少少

HK$986,998.8

推就黎夠

差幾千炸

課咗 推

差5000咋

爆咗都照捐

一定要推

升 升 升

差2000

狂賀 陳方安生鍾庭耀「反送中」民情報告眾籌 100萬輕鬆達標！

過左!

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

到數keep going

課左少少

聽聞警犬都有眾籌支持

香港人的布政司

繼續呀

陳太真係堅！好有政治智慧

已經爆左

Let's Go Brothers !

遲咗

其實睇番佢好夠薑反對中央提出既「政策」，所以中国都唔鐘意佢，而佢自己都講過對於做特首無幻想，話因為中央唔會俾一個唔信任既人做

雖然啲人成日笑佢民主呀婆，但佢做既野真係好令人鼓舞

佢真係有貴族嘅傲氣

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

金已課，推

支持左！Push

100萬喇喎

一百萬啦！！

夠都繼續推

爆咗，照課

金已課，理鳩佢爆數

HK$1,039,422.8總目標（已完成 103%）

勁

岩岩睇左條link李教授上庭既作答
個檢控官真係好打橫黎講
仲要同李教授拗好學術層面既野
面就人地比 架就自己丟

班門弄斧

【信用系統】「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」究竟講乜嘢？：

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

即係reply confirmation email?

好多巴絲都係睇今個post先明白報告對被捕義士重要性，所以只要做嘅嘢係啱同有用，一定會支持的。

呢單好撚重要！！！！！

幫推

夠數喇

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

課！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

已經多過一百萬，剩低啲錢點

課呀
我無嘢講

捐咗一百 唔好意思 陳太 我搵得唔多

推呀!!!

G持！
目標已達！
連登仔勁

咪係 啲死仆街五毛咪再咒香港會輸呢場仗 輸你老味

根本依家我地依家已經輸到無野可以再輸

課左金

好感動, 又達標了~

推返呢個post上黎先
雖然唔係捐左好多錢
但我都好想知個進展點樣...

推，集氣